其實有無辦法將香港警察列為恐怖份子

有無人提出下，唔太熟呢方面嘅資訊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推！

參考伊朗革命衛隊
得美國，沙地，巴林政府宣佈佢地係恐怖份子
其他國家冇表態
香港既情況比起人地難d做到對等
唔阻你地宣傳

改番，係組織

點都要推到聯合國出手制裁

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

支持警察成為恐怖份子

支持聯合國制裁香港警察

唔知海牙軍事法庭有冇用

有無detail

推呀！